【集思廣益】籌旗開一間公司請曬所有被迫害既抗爭者

香港往往就係俾要供樓養家呢個伽鎖搞到個個都唔夠膽出聲，敢怒不敢言
我地上次一日唔夠已經籌到幾百萬，所以如果有心搞，真係有得搞
最緊要係可以幫到所有被迫害既抗爭者
你地並不孤單

求教，開士多超市會唔會最易入手？
唔係為賺錢，係想有個sustainable 既環境去抗爭

【中學生的聲音】

我哋雖然年紀小，但都希望盡全力發出最大嘅聲音。

學生係未來社會嘅棟樑，所以我哋都有必要為自己，為大家發聲。

雖然呢次係香港最分化嘅一次,但亦都係香港人最團結嘅一次。而我哋中學生都想令大家更團結，所以搞咗今次嘅聯署。

【中學生聯署計劃】

民主運動從來都係先由中學生、大學生發起，因為我哋有一股傻勁，我哋雖然會有衝動嘅時候，但全因為我哋對未來總係抱有無限嘅理想，更願意為理想而付出。

我哋嘅堅持已經令而家好多喺政府部門嘅大人都出咗聲啦，今次就到我哋中學生一齊集氣，比呢個不公義嘅政府聽聽，屬於香港人真正嘅聲音！

希望大家可以係表中填上你嘅學校名，同遮蓋重要個人資料嘅學生證，一齊加入聯署！

【A Petition from Secondary School Students for the Solidarity of All Hongkongers]

The voice of us:

Although we are only secondary school students, we try our best to speak up.

Students are the future pillars of the society, and it is necessary for us to fight for the future and our next generation.

Hong Kong is now the most divided, yet Hongkongers are at the same time the most united that we have never seen before.

We hope we can use our power to make Hongkongers more united, so we initiate this petition.

We are secondary school students, we want to make the world a better place!

Please sign:

#民主路。有你有我，缺一不可

意念係好，但驚義士太集中埋一齊做野會好易比人尋仇

要有金主
超市士多最好
冷氣軍師可以係屋企order
仲可以加車手 運輸

槍打出頭鳥 勿忘759

要搞就暗渡陳倉 柳暗花明

香港唔會放棄任何人

咁就開多間保安公司，人多就可以有一個自己既society

金主？我地就可以

連槍都唔驚洗乜驚黑社會

我覺得有得諗
比人拘捕過已經變左弱勢
應該需要人去扶持
更新人士都有自己嘅工場
義士冇做錯，更加要有
外國有冇人搞過，參考下

200萬人網上購物平台初步結果 （2）

有人搞購物平台呀, 有經驗可以去幫手

支持

有d 隻腳仲幻過我隻手 點請

同誠哥鬥你未死過？？

分類架嘛

開五金舖

Push

尋日ff我地可唔可以自己開地盤同運輸公司
拎正牌接送 同買gear

同大家有冇腦 有案底點考保安牌
忽撚左